有冇人知香港邊到有電影海報買？

想買外國電影海報

油麻地電影中心

電影中心

搵日出去望望 唔該巴打

唔該巴打

不過要等戲院開返先

係喎唔記得比人封緊